公務員WFH延至8月16日

中國專家無撚用

來源：Now

中國領功專家

Last了

政府又嬴

大把私人公司都有wfh 啦

【新冠肺炎】公務員延長在家工作安排延至8月16日 政府呼籲企業盡量安排在家工作

有鑑於本地疫情仍然嚴峻，政府發言人今日（6日）宣布，公務員在家工作安排將會延長一星期至8月16日。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，其他公務員繼續留在家中工作。

Wuhan Free Holiday